26 電單車 cb400

想問下各位師兄部cb400 一公里幾錢 想換部cb400 9幾年又可以講下 tec2都可以講下